# Lab4
## Розв’язання нелінійних рівнянь на комп’ютері
Програма обчислює рівняння `x^3 + 2x - 4 = 0` методом половинного ділення, при заданих границях пошуку відповіді(a, b) та точності(e).

Використані технології:
- Pyhton 3.6
- Kivy - для побудови інтерфейсу
Програма кросплатформенна, тому може запускатися на Windows, Linux, MacOS, Android, iOS.

### Результат роботи прогрми
![](http://i1250.photobucket.com/albums/hh525/zzzolll80/lab4_interface_zpsask4lg8f.png)
